<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="questions_list">
        <item>Представьте, что вы достаточно миниатюрный подросток. Когда вы шли домой, вы заметили, что одного вашего знакомого избивают двое других подростков. Они вас не видят. Вы можете подбежать и заступиться за своего знакомого, но вы рискуете оказаться избитым. Или вы можете сделать вид, что не заметили, и отправиться домой, и вас в этом никто не упрекнет, т.к. вас никто не видел. Что вы сделаете?</item>
        <item>Какое самое большое разочарование в вашей жизни?</item>
        <item>Назовите 5 наиболее притягательных для вас качеств в противоположном поле.</item>
        <item>Опишите дом вашей мечты.</item>
        <item>Кем вы мечтали стать в детстве? Почему?</item>
        <item>Если бы вы могли получить любую волшебную силу, то какую бы вы выбрали? Почему эту? Для чего вы бы ее применяли?</item>
        <item>Ваш самый большой страх.</item>
        <item>Вы могли бы любить одного человека всю жизнь? Почему вы так думаете?</item>
        <item>Если бы вы могли стать кем угодно, то кем бы вы стали? Почему?</item>
        <item>Если бы вам во взрослом возрасте предложили усыновить ребенка, то чтобы вы сделали? Почему?</item>
        <item>За что вы стыдитесь больше всего в жизни?</item>
        <item>С кем из родственников у вас самые лучшие/худшие отношения? Почему?</item>
        <item>Когда вы слышите слово «любовь», что вы представляете?</item>
        <item>Как вы относитесь к Богу и религии в целом? Почему?</item>
        <item>Если бы вы могли жить в любом времени, то какую эпоху вы бы выбрали? Почему?</item>
        <item>Назовите 5 наиболее неприятных для вас качеств в противоположном поле.</item>
        <item>Что для вас значит быть высокоморальным человеком?</item>
        <item>Какая ваша самая заветная мечта?</item>
        <item>Что вас больше всего раздражает в нашем мире?</item>
        <item>Назовите 5 наиболее неприятных для вас качеств в представителях вашего пола.</item>
        <item>Деятельность какого человека вызывает у вас восхищение? Почему?</item>
        <item>По вашему мнению, какая самая неблагодарная работа?</item>
        <item>Если бы вы выиграли в лотерею и получили 1 млн долларов, что бы вы сними сделали?</item>
        <item>Какое место вы бы обязательно посетили?</item>
        <item>Смерть — это естественный порядок вещей или проклятье? Почему?</item>
        <item>Назовите 5 наиболее притягательных для вас качеств в представителях вашего пола.</item>
        <item>Как вы относитесь к лицам с нетрадиционной сексуальной ориентацией? Если бы ваш ребенок сообщил, что он гей/лесбиянка, как бы вы отреагировали и что бы сделали? Вы бы смогли принять его таким, какой он есть?</item>
        <item>Представьте, что планеты со всеми ее жителями скоро не станет. А у вас есть шанс спастись, только у вас одного. Что бы вы выбрали, умереть со всеми или спастись и остаться последним представителем своего вида далеко от дома?  Почему?</item>
        <item>Если бы вам предложили стать волонтером, то какой вид деятельности вы бы выбрали?</item>
        <item>Хотели бы вы жить вечно? Почему?</item>
        <item>Как вы относитесь к тому, что роли мужчин и женщин меняются? Считаете ли вы нормальным то, что сейчас мужчина может работать по дому и сидеть с детьми, а женщина зарабатывать на жизнь и обеспечивать мужа и детей? Почему?</item>
        <item>Как вы представляете себе человека, который станет вашим мужем (женой)?</item>
        <item>Назовите 5 ваших наиболее притягательных качеств.</item>
        <item>У вас есть вредные привычки? От каких бы вы хотели избавиться и почему?</item>
        <item>Если бы вы были богатым, знаменитым и влиятельным человеком, который отличался бы своим альтруизмом, кому бы вы помогали и за что бы боролись?</item>
        <item>Домохозяйка — это работа, стиль жизни, состояние души или лень? Почему?</item>
        <item>В вас больше плохого или хорошего? Почему вы так думаете?</item>
        <item>Назовите 5 ваших качеств, которые вы в себе ненавидите.</item>
        <item>Что для вас значат чувства другого человека? Обладаете ли вы эмпатией и сопереживанием?</item>
        <item>Саморазвитие — это путь к величию, путь к гармонии с собой, громкое слово или промывка мозгов? Почему?</item>
        <item>Вы могли бы воспользоваться влюбленным в вас человеком для того, чтобы развлечься, а потом бросить его? Были ли такие случаи в вашей жизни?</item>
        <item>Дружба между мужчиной и женщиной — это миф или реальность? Почему?</item>
        <item>Какой вид катастрофы, стихийного бедствия, военных действий или конца света вас больше всего пугает?</item>
        <item>Расскажите самый смешной случай из вашего детства, который вы услышали от своих родителей.</item>
        <item>Если бы вы проснулись в своей квартире из-за пожара, и у вас было бы время для того, чтобы взять лишь 1 предмет, то что бы вы взяли? Почему?</item>
        <item>С каким персонажем из фильма, книги, игры или с каким реальным человеком вы себя ассоциируете? Что у вас общее?</item>
        <item>Если бы вы реинкарнировали, то кем бы вы стали (растением, животным, человеком, насекомым, птицей, морским существом и т.д.)? Почему?</item>
        <item>Представьте, что вы спасатель. В океане разбился корабль, и вас вызвали спасти пассажиров. Когда вы туда прилетели, времени на спасение почти не осталось. Вы можете спасти лишь одного человека.</item>
        <item>Итак, вы заметили нескольких пассажиров: молодая мама, которая держит на руках 8-летнюю девочку и умоляет спасти ее; 8-летняя девочка, которая не хочет уходить без своей мамы, ведь кроме нее у девочки никого нет; своего старого друга, который упал в воду и с трудом держится на плаву; свою сестру, с которой вы давно не виделись. Кого вы спасете и почему?</item>
        <item>Какова для вас ценность жизни? Есть ли разница между убийством человека и убийством животного или насекомого? Почему вы так думаете?</item>
        <item>Представьте, что молодая девушка попала в беду, она осталась совершенно одна, без денег, без друзей, без семьи. Ей срочно нужны деньги, а обратиться не к кому. Перед ней встает выбор.</item>
        <item>Где находится грань между парнем-подкаблучником и заботливым парнем?</item>
        <item>У вас есть возможность отправиться в прошлое и встретиться с молодым Гитлером, который хочет стать художником. Вы можете убить его еще до того, как он начнет задумываться о войне и геноциде, либо вы можете помочь ему стать художником, но с вероятностью того, что он вернется к своим планам. Что вы сделаете?</item>
        <item>Как вы думаете, люди меняются? Или они просто скрывают свою истинную сущность. Почему вы так решили?</item>
        <item>Считаете ли вы, что люди одной расы, национальности или одного социального положения лучше, чем другие?</item>
        <item>Как вы думаете, кто умнее: женщины или мужчины? Приведите 5 примеров, которые докажут вашу точку зрения.</item>
        <item>В праве ли муж бить свою жену, если считает, что она заслужила? Должно ли официально наказываться домашнее насилие?</item>
        <item>Может ли домашнее животное стать членом вашей семьи? Был ли у вас такой питомец?</item>
        <item>Вы живете в своем доме средних размеров. В вашем городе пошли сильные ливни, причем так, что вся ваша улица оказалась затоплена, дома ваших соседей до самого чердака погружены в воду. К счастью, ваш дом был защищен от воды. Пригласите ли вы к себе всех своих соседей, с которыми не сильно общаетесь, или оставите их на крышах своих домов? Почему вы так решили?</item>
        <item>Парень встречается с девушкой в кафе. При какой ситуации девушка сама должна заплатить за себя, а при какой за двоих должен заплатить парень?</item>
        <item>Если бы вы могли выбрать, кем родиться, то вы бы родились мальчиком или девочкой? Почему? Лучше быть мужчиной или женщиной?</item>
        <item>Какой возраст вам кажется самым лучшим для жизни? Почему?</item>
        <item>В чем разница между симпатией, влюбленностью, страстью и любовью? Что из этого вы испытали на себе?</item>
        <item>Вы хотите завести своих детей? Сколько бы их было? Как бы вы их назвали?</item>
        <item>Чем вы хотели всегда заняться, но у вас не хватало для этого навыков или способностей?</item>
        <item>У вас есть какое-то тайное увлечение, о котором вы никому не рассказываете, потому что думаете, что оно вам не подходит из-за пола, статуса, имиджа, репутации и т.д.? Расскажите о нем.</item>
        <item>Испытывали ли вы когда-нибудь романтические чувства к человеку, но при этом так и не признались ему в этом? Кто это был? Когда это происходило? Почему не признались?</item>
        <item>Вы когда-нибудь обижали дорогого вам человека? Почему вы это сделали? Вы обижали кого-нибудь специально? Почему?</item>
        <item>За какой поступок вы можете перестать контактировать даже с лучшим другом? Такое уже случалось?</item>
        <item>Вам больше нравится излишняя скромность мусульманок или раскованная уверенность европеек? Почему?</item>
        <item>Если бы вы могли пойти на свидание с любым человеком, то с кем бы вы пошли?</item>
        <item>Вы волнуетесь перед тем, как позвонить кому-нибудь? Репетируете ли вы речь перед звонком? Почему?</item>
        <item>Как проходит ваш идеальный день?</item>
        <item>Вы любите петь? Часто ли вы поете для себя? А для других?</item>
        <item>У вас есть предчувствие о том, каким образом вы умрете? Что оно из себя представляет?</item>
        <item>Назовите 5 общих черт, которые объединяют вас и человека, которому вы отвечаете на вопрос.</item>
        <item>За что вы испытываете сильную благодарность в вашей жизни?</item>
        <item>Если бы вы могли узнать свое будущее, что бы вы спросили?</item>
        <item>Расскажите о вашем самом главном достижении в жизни.</item>
        <item>Что для вас самое главное в друзьях? По вашему мнению, вы обладаете этими качествами?</item>
        <item>Опишите ваше самое лучшее/худшее воспоминание.</item>
        <item>Какую роль любовь и отношения играют в вашей жизни? Почему так?</item>
        <item>Назовите 5 положительных черт человека, которому отвечаете на вопрос.</item>
        <item>Составьте по три правдивых предложения, начинающихся с «мы» и имеющих в своем составе одно из слов «чувствуем», «думаем» или «хотим». Например, «Мы оба в этой комнате чувствуем…».</item>
        <item>Вы должны подобрать 3 различных продолжения фразы так, чтобы она оказалась правдивой: «Мне бы хотелось разделить с кем-нибудь…».</item>
        <item>Если вы хотите стать близким другом вашему партнеру по игре, то расскажите ему про те свои качества, о которых он должен знать.</item>
        <item>Расскажите своему партнеру по игре, что вам нравится в нем. Вам следует быть честным и говорить то, что вы не могли бы сказать малознакомому человеку.</item>
        <item>Расскажите о самом неприятном моменте из вашей жизни.</item>
        <item>Вы часто плачете? Расскажите о том, когда это было в последний раз и по какой причине.</item>
        <item>Вы могли бы пожертвовать собой ради спасения дорогого вам человека?</item>
        <item>Как вы считаете, правильно ли использовать смертную казнь в качестве наказания за преступления или правильнее будет ее отменить, чтобы использовать пожизненный срок?</item>
        <item>Семь смертных грехов: расположите в порядке от самого ужасного для вас к более допустимому. Гордыня, зависть, чревоугодие, похоть, гнев, алчность, лень.</item>
        <item>Можно ли по внешнему виду (одежда, прическа, макияж и др.) судить об умственных способностях человека? Почему? Опишите человека (мужчину и женщину), который, по вашему мнению, выглядит как интеллектуально развитый и интеллектуально неразвитый.</item>
        <item>Что бы вы хотели привить своему ребенку, чему бы хотели научить, от чего предостеречь? Почему?</item>
        <item>Как вы относитесь к убийству человека? Есть ли разница между целенаправленным убийством, убийством по случайности, убийством в целях самозащиты, убийством на войне? Почему?</item>
        <item>Смогли бы вы убить человека? В каком случае? Как бы вы себя чувствовали?</item>
        <item>Если бы вы совершили преступление, вы бы сдались полиции или бы промолчали? Почему?</item>
        <item>Если представить, что вы можете попасть в любой фильм/мультфильм/книгу и прожить жизнь любого персонажа, то какого бы персонажа вы выбрали бы? Почему?</item>
        <item>Если бы перед вами встал выбор, заработать много денег, но испортить здоровье нескольким сотням человек, или остаться без гроша, но никому не навредить, что бы вы выбрали? Почему?</item>
        <item>Часто ли вы пытались казаться тем, кем не являлись? В чем это заключалось?  Почему вы это делали?</item>
        <item>Расскажите вашему собеседнику то, как вы относились к нему до игры и как относитесь к нему сейчас. Честно опишите ваши чувства и надежды по отношению к нему, дайте понять то, что вы его цените, что он вам небезразличен.</item>
        <item>Кто твой герой?</item>
        <item>Если бы вы могли жить в любом месте, где бы это было?</item>
        <item>Чего вы больше всего боитесь?</item>
        <item>Какой ваш любимый семейный отдых?</item>
        <item>Что бы вы хотели изменить в себе, если бы вы могли?</item>
        <item>Что действительно вас злит?</item>
        <item>Что мотивирует вас усердно работать?</item>
        <item>Что вам больше всего нравится в вашей работе?</item>
        <item>Чем вы больше всего недовольны в своей работе?</item>
        <item>Какое ваше самое большое достижение?</item>
        <item>Что является самым большим достижением для вашего ребенка?</item>
        <item>Какая ваша любимая книга?</item>
        <item>Что заставляет  смеяться больше всего?</item>
        <item>На какой последний фильм вы ходили? Что вы думаете о нём?</item>
        <item>Кем вы хотели быть, когда были маленькими?</item>
        <item>Кем хочет стать ваш ребенок, когда он вырастет?</item>
        <item>Если бы вы могли выбрать делать что угодно в течение дня, то что бы это было?</item>
        <item>Какая ваша любимая игра или спорт?</item>
        <item>Вы бы предпочли: ездить на велосипеде, кататься на лошади, водить машину?</item>
        <item>Какую песню вы бы пели в караоке всю ночь?</item>
        <item>Какие две радиостанции ты слушаешь в машине чаще всего?</item>
        <item>Что бы вы предпочли делать: мыть посуду, стричь газон, убирать ванную, или пропылесосить дом?</item>
        <item>Если бы вы могли нанять помощника, то для чего? Для помощи с уборкой, готовкой, или работой на даче?</item>
        <item>Если бы вы могли есть только одно блюдо всю вашу жизнь, что бы это было?</item>
        <item>Кто ваш любимый автор?</item>
        <item>У вас когда-нибудь были прозвища? Какие?</item>
        <item>Вы любите или не любите сюрпризы? Почему или почему нет?</item>
        <item>Вечером вы бы предпочли поиграть, навестить родственников, посмотреть фильм или почитать?</item>
        <item>Вы бы предпочли отпуск на Гавайях или на Аляске, и почему?</item>
        <item>Чего бы вы хотели больше: выиграть в лотерею или иметь идеальную работу? И почему?</item>
        <item>Кого бы вы отправили на необитаемый остров?</item>
        <item>Если бы денег не было, то что бы вы делали весь день?</item>
        <item>Если бы вы могли вернуться в прошлое, в какой год вы бы отправились?</item>
        <item>Как бы ваши друзья охарактеризовали вас?</item>
        <item>Каковы ваши увлечения?</item>
        <item>Какой лучший подарок вы получали?</item>
        <item>Помимо предметов первой необходимости, без какой вещи вам еще не обойтись весь день?</item>
        <item>Перечислите две проблемы содержания домашних животных.</item>
        <item>Где вы видите себя через пять лет?</item>
        <item>Сколько пар обуви у вас?</item>
        <item>Если бы вы были супер-героем, то какие супер-способности у вас были бы?</item>
        <item>Что бы вы сделали если бы выиграли в лотерею?</item>
        <item>Какой вид общественного транспорта вы предпочитаете? (самолет, поезд, автобус, автомобиль и т. д.)</item>
        <item>Какое ваше любимое домашнее животное?</item>
        <item>Если бы вы могли вернуться в прошлое, чтобы изменить одну вещь, что бы это было?</item>
        <item>Если бы вы могли пообедать с любыми 4 людьми, кто бы это был?</item>
        <item>На скольких подушках ты спишь?</item>
        <item>Сколько времени максимум вы не спали (и почему)?</item>
        <item>На какое самое высокое здание вы поднимались?</item>
        <item>Вы бы выбрали ум или внешность?</item>
        <item>Как часто вы покупаете одежду?</item>
        <item>У вас когда-нибудь был тайный поклонник?</item>
        <item>Какой твой любимый праздник?</item>
        <item>Какой самый смелый поступок?</item>
        <item>Что последнее ты записал на ТВ?</item>
        <item>Какую последнюю книгу вы прочитали?</item>
        <item>Какой ваш любимая зарубежная еда?</item>
        <item>Ты чистый или грязный человек?</item>
        <item>Если бы снимали фильм о твоей жизни, кто бы сыграл тебя? Какой актер?</item>
        <item>Как долго ты собираешься утром?</item>
        <item>Какой кухонный прибор вы используете каждый день?</item>
        <item>Какой твой любимый фаст-фуд?</item>
        <item>Какой ваш любимый семейный рецепт?</item>
        <item>Ты любишь или ненавидишь горки?</item>
        <item>Какая ваша любимая семейная традиция?</item>
        <item>Какое ваше любимое воспоминание из детства?</item>
        <item>Какой ваш любимый фильм?</item>
        <item>Сколько лет тебе было, когда ты узнал, что Санты не существует? Как ты узнал?</item>
        <item>Твой стакан наполовину полон или наполовину пуст?</item>
        <item>Какую самую сумасшедшую вещь ты сделал во имя любви?</item>
        <item>Какие три предмета вы бы взяли с собой на необитаемый остров?</item>
        <item>Какой был твой любимый предмет в школе?</item>
        <item>Какое самое необычное блюдо, которое вы ели?</item>
        <item>Ты что-нибудь коллекционируешь?</item>
        <item>Есть что-нибудь, что вы хотели бы вернуть в моду?</item>
        <item>Ты интроверт или экстраверт?</item>
        <item>Какие пять чувств вы считаете самыми сильными?</item>
        <item>У вас когда-нибудь была вечеринка-сюрприз? (это был настоящий сюрприз)</item>
        <item>Есть ли у вас знаменитые родственники?</item>
        <item>Что вы делаете, чтобы поддерживать себя в форме?</item>
        <item>Есть ли у вашей семьи девиз?</item>
        <item>Если бы вы были правителем своей страны, какой первый закон вы бы внесли?</item>
        <item>Кто был твоим любимым учителем в школе и почему?</item>
        <item>Какие три вещи вы считаете наиболее важным делать каждый день?</item>
        <item>Если бы вы услышали предупреждение, то что бы вы ответили?</item>
        <item>У вас есть песня, которая спета как будто про вас?</item>
        <item>С какой знаменитостью вы бы выпили чашечку кофе?</item>
        <item>Кто был вашей первой любовью?</item>
        <item>Что самое интересное, что можно увидеть из окна офиса или кухни?</item>
        <item>По шкале от 1–10 насколько забавны ваши шутки?</item>
        <item>Где ты видишь себя через 10 лет?</item>
        <item>Какой была Ваша первая работа?</item>
        <item>Если бы вы могли вступить в любую прошлую или нынешнюю музыкальную группу, то в какую бы вы хотели?</item>
        <item>Сколько языков вы знаете?</item>
        <item>Какой ваш любимый семейный праздник, традиции?</item>
        <item>Кто самый умный человек, которого ты знаешь?</item>
        <item>С каким животным вы себя ассоциируете?</item>
        <item>Какую вещь вы бы никогда не сделали снова?</item>
        <item>Кто знает вас лучше всех?</item>
    </string-array>
</resources>